人民日報—雙十一光棍節促進經濟發展，比起紀念一次大戰更有意義

屌你老未 好撚煩呀你

党：ww1沒有支那參戰,不算是戰爭

佢block鳩咗你睇唔到

我知 你幫我叫佢收皮 佢真係好柒煩 成撚日出埋啲戇鳩抽水post 以後好好笑 但其實就柒撚到無人想理

其實老衲-連我都block鳩咗